［突發］斷指可以保釋

9月再上庭

琴晚發左個刻骨銘心既夢，想同大家分享一下